連登仔與TVB

成個連登都係tvb劇討論區
推爆幾個1001
乜唔係話反tvb架咩
定其實真心會罷睇tvb嘅 只係少數？
大部分人都係一路正評睇人鬧tvb嘅po
再一邊每晚追劇？

連登跟風正評現象越嚟越嚴重
過往鬧tvb嘅po印象中都有過千正評 上到熱門
如果啲人真係buy
就唔該真係罷睇tvb 轉睇有線
咪撚再追啲反智膠劇
唔好講一套做一套

至於真心鍾意睇tvb劇嘅嗰班人
唔該你專心追你嘅劇
咪撚篤入連登鬧tvb既po懶順手正個評
以為自己好清高 好睇得透 好明白事理咁款

你又肥，又大隻？9唔撚答8

肥絲垃圾

真
樓豬天真到以為所有劇=tvb劇

連登仔邊反支那邊睇cctvb